[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #7 歡迎參加我同河童既婚禮

請盡量用不推文回覆

Q&A
1. 邊度拎魚竿？ 身上留空位去海邊小屋
2. 點放低木石資材？ 家中左上櫃
3. 斧頭之類點拎？ 家中右下角櫃
4. 一開始點賺錢？ 種蘿蔔先啦，之後賽馬賺第一桶金，儲錢夏天種菠蘿
5.有無話點樣放羊同雞岀去？出面有個鈴 搖咗就會出黎 晚上八點會動物會自己跑翻入去
6.廚具點買？今集無咗電視購物，你第一次擴建間屋有廚房之後雜貨鋪老細過一排會寄信同你講有新廚具賣

其他重點：
1. 掘磺回體整咖喱烏龍麵，回60心，成本都係100蚊，全部都可以喺雜貨鋪買

2. 詛咒工具解咒條件：
魚杆 斧頭: 用50次
錘仔 鐮刀: 連續裝備5日
水壺 鋤頭: 去教堂搵神父卸下詛咒工具5次 （教堂左邊間房，逢星期一、三 下午一點開）

3. 今集無咗竹筐，轉咗加大背包

諗住1001冇開post代開tim

專登推依個先

想問係唔係要解晒六件先挖到賢石定解左一件都已經挖到

咪玩野
推返下面o個個

舊貼已推爆

1個賽馬日咁就接近有40萬

開頭乜攻略都冇睇就直接玩
原來今集可以hehe
即刻換人黎過

想問點解秋14無葡萄園打工事件

唔熟？

親手比左舊糧隻動物仲洗唔洗放落個架？

有多拉A夢版 呢隻買唔買得過？ 好似畫風麻麻

我屌你老母臭西懶鳩係好玩咁跌跌跌跌你老母咩
又比網上fake柒左冇死層好彩50層就發現死左姐

要2層咁save嘛
掘29 27 28 都要save

比d網fake柒左
自己都記得係會 但係save得一層

死層係咩意思？

冇樓梯

果層冇玉/道具果d

屌到底係bug定點
47開始save
re左幾次49都掘唔到件詛鋤

斧先岩講錯

集中呢邊 thx